香港警察同黑社會誓不兩立！

澳門唔計

受仔計唔計

正當商人

pk鄧最鍾意睇O既電影咪講左
黑社會入面又係警察
警隊入面又係黑社會
根本就一鍋黎

韓琛成功捧到一哥出嚟

笑話黎架？

因為而家根本冇香港警察, 全部都係黑社會黎

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

誓不兩立,因為一齊左

勁多黑社會
一陣又話私人飯局

琛：祝咁多位警察部，一帆風順

廢話

一齊食飯唔計